[又嬴]壽光洪災3天 零救援如地獄 微博大量刪帖 新聞不準報

【大紀元2018年08月23日訊】（大紀元記者洪寧綜合報導）山東濰坊壽光因上游水庫洩洪造成河水倒灌進入市內，且淹沒了大量的蔬菜大棚、房屋，數以萬計的牲畜被淹死，至今已有3天，當地大量網民在微博上發文，氣憤地指多數是災民在自救，看不到政府救援，且媒體報導被壓制。網民在新浪微博上發布的視頻以及相關帖子被大量刪除。

受到第18號颱風“溫比亞”影響，山東省出現大範圍強降雨。 20日上午，隨著上游多個水庫一起洩洪，壽光彌河河水暴漲，沿岸的村莊開始被河水倒灌，景明村、牟城村、口子村等沿岸村莊被淹，損失慘重。咆哮的洪水還吞噬了蔬菜大棚，數以萬計的牲畜被洪水沖跑，屍體已開始發臭，有村民網絡留言指，當地已經發出瘟疫預警。

公開資料顯示，壽光因生產蔬菜而聞名，壽光蔬菜是山東省的著名特產之一。壽光還是中共國務院命名的“中國蔬菜之鄉”，擁有中國最大的蔬菜生產和批發市場。

YY6393卿心阁 ： 网络新词语：寿光式自救 这个要是上了热榜，就有意思了！ 让全中国人看看，我们寿光，是不是被党抛弃了！ 让全中国人看看，寿光人的坚强！
回复 310
今天 14:07 来自 vivo NEX AI智慧旗舰

人间不值得sgjh ： 他娘了个逼 政府真行 当官的真行 这个社会真行 我彻底服了这个社会的黑暗[微笑]
回复 346
今天 13:53 来自 小米Note 3 拍人更美

官媒今天一带一路，明天雄安新区，后天又是高铁牛逼了，寿光这样了，你们媒体人有没有点人的良知呢，@央视新闻 @人民日报 @美国驻华大使馆 。#山东寿光洪灾# #寿光大雨天灾人祸#

热搜榜

国办发文规范校外培训 热

1.
160万 璎珞怀孕 热

2.
108万 中国队被取消成绩 热

3.
88万 香蜜沉沉 男女主戏份 新

嬴國萬歲

如果嗰啲係人唔係豬就好了

CCTVB只會報外國災難

外國冇人死都報 贏國死一萬人都唔報

見到啲豬好慘但笑咗

中國人屍環遍野政府都唔理

@美国驻华大使馆

死得好慘

唔貼係果度好快又del post

港豬既將來

唔明有乜好笑

嘔心就有

唔會死多過23個

仆街啦 屍體周地都係
遲下有瘟疫啲人又走落黎香港
大家一齊死

大陸微博而家最多人傾既係套戲入面既角色有左

番大陸定居真係分分鐘死左都唔知咩事

啲豬

人民日報出左大字報啦
又多難興邦

同連登一撚樣囉

真係臭豬

天冇眼
死咁多豬又唔見有支那豬死
快啲去求你地偉大嘅雜種救你地啦
最緊要係有啲咩病都好
咪撚走落黎香港呀

上面個個同情啲豬 ， 本身比人湯黎食仲慘

沖走晒半世財產
據聞好多菜農自殺

中國豬都死光了

無事兒 無事兒 還有黨

This is Chi na.jpg

張張相都係支那豬，笑撚死

報左邊撚個去接果d豬肉呀

會唔會又叫特衰政府捐錢

多難興邦，又贏

早排垃圾會又提捐錢

一切都為嬴國準備

浸死點都辛苦啲

又要被捐錢

最怕係d屍體處理唔好，一陣爆發瘟疫四圍傳就仆佢個街

唔洗怕，係一定會 到時又搞啲生化豬肉比臭港 共享蛆蟈榮耀

贏呀

好快又有新傳染病

豬瘟

CCTVB: 支那人死 ? Who's Fucking Care

cctvb班推post狗

港豬咪一樣

啲豬仔係無辜架

平行時空嚟啫

你話點搞農業啊？

淋花姐

說好的貿易戰抗衡美帝，大搞農業，找回初心呢？
難怪支那無人肯耕田，上山下鄉比人揾笨柒之餘仲要比當地人搞9，出事淪為condom

根本痴撚線

係中共話報得嗰啲就報，冇話報得就唔准報
報得通常想你振災cap水

梗係唔救啦 件事發晒出黎再等其他人捐錢 將啲錢拎去填政府啲債

死多過36人, 冧多過10000間屋, 緊係唔出得街

岩岩好爛9999間

中共環保又贏
救援無價值既賤民係浪費資源，好唔環保

一是做農民辛苦
二是無保障
三是低收入

天災人禍真係無講錯,每次都會一齊出現

究竟報紙佬係咪文盲
不准 可以寫成 不準
去到第三頁都無人屌

Tbb依d漢奸台剩係識報美國新聞

唔準備報

豬肉價格下降

牛逼死了

報應黎
沒事兒 沒事兒

而家環境唔報好過報啦 , 一報又要俾錢

d豬好慘

再賣返D死豬出去賺錢

自己就食俄國病豬

逆思考諗下點解唔救 係咪中央政局不穩

[數學題] 山東濰坊暴雨洪災 倒塌房屋9999間 20多萬個大棚受損 13人死亡 失踪3人

破壞同志對黨的信心，入營改造吧

黨對人民是最好，你睇咁大鑊都只係死十幾個

可能想和平收地遮

離北京咁近都咁落後嘅 唉

不喜歡可以離開中國

有人話今次又係人禍

支那豬

依家香港學緊大陸個套，自求多福吧

通常呢d時間大陸d網民都係最清醒

央視是美國的

影視台班垃圾 唉

確實係，因為人會怕不穩定既野，會想要穩定既生活/收入，做農民就係隨時會因為天災而收皮
仲有華人社會就係歧視農民，會覺得係低等職業出唔到人頭地，士農工商終究係夢
咁既環境，支共就算拍多幾套延禧攻略，24小時無限loop “要不忘祖先艱辛，唔好忘本”之類論調都無用，因為初心唔可以當飯食

猴子

點解香港記者冇報導

有線有報

央視話洩洪對下游無影響
Tvb洗乜報

不嬲有唔少人都好正常 只不過留句 cm 要冒生命危險

官媒今天一带一路，明天雄安新区，后天又是高铁牛逼了，寿光这样了，你们媒体人有没有点人的良知呢，@央视新闻 @人民日报 @美国驻华大使馆 。#山东寿光洪灾# #寿光大雨天灾人祸#

愛國香港人快o的把握機遇去大灣區啦.
999 都冇得你打!

古代官府救災不力, 一般都會出現 災民起義

不過家陣中國人好似連古代人都不如

我記得日本水災救災不力安倍會倒台個喎

咁習總呢

刪貼等如救災有力

關二哥水淹七軍

見到好多真正支那豬死好心痛
點解唔係人形支那豬死

CCTVB報台灣水災

TVB唔報都好架
至少唔會叫人捐錢

講真呢一兩年支那出親事都大大單
習狗好似單單都唔理但又頂到而家，共產黨實際點運作應該遠超人類想像

日本水浸不停狂煲佢死幾多人點救災不力，同時大陸都有水災但只係輕輕帶過，唔好話死亡人數連受傷人數都唔講，講到只係普通大雨咁
班廢老先好笑不停話日本抵死報應，完全唔知大陸都浸到仆街